古典音樂JJ

有無巴絲打好鐘意蕭邦既音樂?

有成日俾人笑似老野
同埋好鐘意聽 elevator music

好鍾意winter wind

Prelude op. 28 no. 4

btw巴哈都好正

你鐘意邊首. 我最鐘意op48 no.1 好撚sad好正LOL

唔鐘意囉

下，我覺得好正喎

古典音樂正呀，聽住每一個年代既發展，Bach既Counterpoint到Romantic野，到現代野。 唔同樂器既組合，唔同Harmony既用法。 係最豐富最多顏色既音樂